【I/A】GrandChase 永恆冒險 三小俠 (5) - 日服/國際/台服 肝pvp 整肥料玩覺醒

官網：

PLUG：

IOS：

Android：

APKPure：

[/center]

呢隻遊戲玩咩？首先要了解佢係一隻育成系RPG遊戲,想速成達到最勁除非你超級重課金

遊戲主要以拖曳式戰鬥進行

平時除咗打一般關卡，仲有咩可以玩？ 咁我可以係到答你
有試練之塔挑戰自己實力，同玩家合力打敗次元獸等等
當然仲有對戰系統 （對戰系統唔係對戰真人，而係挑戰其他玩家SET好咗嘅防禦隊）

之後講下角色同埋最重要嘅育成系統
角色有分SR S A B 級別

當然SR級別嘅角色能力值一定係最出色，但唔好因爲咁而去忽視S角色 。
由於呢隻遊戲要注重覺醒去強化角色（即係要食返自己）加上SR角色嘅入手並唔易
所以好多玩家會選擇突破覺醒滿S角色先。S角色相對好易入手，而且能力。性能技能組都好多好優秀
如果唔係超重課玩家建議集中練咗S角先，因為咁樣都可以好輕鬆玩呢隻Game

一隻角色除咗可以同佢覺醒，仲要同佢砌裝 升Lv 加埋配特性
所以絕對無得好似其他遊戲咁輕鬆升爆一隻人

另外遊戲仲有研究所可以研究技能同埋遠征隊派遣收集資源
新手記住一定要係呢到開晒格先，唔好拎石去抽野

拉思1技有加防 都會被消

埃及招野 應該等人出buff技先用 定一開始屌落地下好？

屌落佢地補坦個到就岩

我通常起手 第3下先用

等拉思飛上去吸住佢地先

你應該知拉思1技打中人之後 佢地頭上多左個印
咁招2技跳會變1.5倍傷？

知呀
啱啱覆桌 ban左槍佬同莎琪 殺左對而三個

玩咁耐你唔講真係唔知

升左拉思把武上10星好似勁左咁多

你地應該多留意角色嘅技

拉思1技可以疊個圖案係人頭
普攻幾下都得

有圖案係頭跳佢勁痛

10lv裝緊係勁

依家一跳大力到仆街 好正

屈贏埋龜裂5 下個禮拜就可以整一把

俾石追加啦

第一次追加8場都係500石

唔夠打後面又冇錢 廢事哂

紅水晶換咩好

咁只追加前面會扣少好多石

頭5關應該只係300幾？

350

一定係勇猛之石

升訓練所係呢隻驚最難嘅地方

星期五六日補師進化石關 最好要追加一次

想即刻做高手 就一定要升訓練所

抵啦

即刻整一件 開頭追加幾次
之後就唔洗追

都係比拉思先?

收到 即刻換

係呀

你嘅情況谷拉思先

我訓練所升到咁

所以同樣6凸 隻拉思可以去到10萬

星期五六有得追加補師進化石關

我通常1日追加2次 即係360+720石 加埋免費一場=1200勇猛石升訓練

2日都追加就有2400勇猛 好過你掟石去抽

如果唔夠石都最好追加360石一場

所以平時我要keep pvp 排名，一星期固定拎1800-2000石去維持追加

巴打好似爆好友 我等你add我

繼續留個名先

排名高福利好 我玩左無耐 只求打死2隻有錢收

勇猛石係咩石

彩虹珠

升訓練所個種彩波

集中升左攻擊隊先

防隊唔好考慮住

一開始諗自己點樣打爆人地隊野就可以

0課有可能做到?
我通常1日追加2次 即係360+720石 加埋免費一場=1200勇猛石升訓練
謝謝解答

要你pvp本身排名高
起碼3000分以上 有150名以上
咁你就有好多報酬

例如100-41名有1800石送 （1星期1次）

100名打後都有1600石

無課要追加兩次就比較難

但追加一次 即係1日打2場
星期五六 兩日共4場 總共花費720石追加=1600勇猛石就一定做到

Pvp你勤力打 長期玩呢隻game頭200名內 一定唔係問題

上個po我有講過 日服有條友佢由開Ser剩係練攻擊隊幾隻人

都可以長期30-60位

佢防守隊完全唔放野 永遠0%

我記得之前睇post有人講過話每日打完三十次之後仲要用錢繼續打, 係咪真有其事
同埋就係如果我冇sr嘅話係咪基本上冇可能會入到頭200名以內， 我諗住將送嗰隻劍女凸爆上sr

你正常有玩唔會無SR
好多位可以拎 玩返幾個月一定有成堆SR

你拎隻奧利維亞進化SR後都要凸多6下先可以升滿

不如拎去凸SR角

同埋SR角以後會有專武，只有原本係SR個堆先用到
升上去嘅唔會有

至於你話追加對戰問題

30場之後 第一場要1000金 之後2000 ，4000咁升上去
我精力好先追加到50萬左右

隻驚排位唔難追你排位低打人會拎勁多分 輸左扣好少 ，肯長期經營 訓要入頭200我覺得無咩難度

如果岩玩嘅咪課$3-400新手包 支持下

呢個優惠包都係最抵

明白,,問多樣野 用密鑰升果D養成 係咪冇得重置,
如果真係冇既話,現階段 S級英雄係咪唔洗點投資,等到有SR先一野過升,THX
利申,,已經升左好多

S角好多都好勁

特別有d放防隊仲勁過SR

投資俾S角無問題 你有6凸= SR最少3凸 佢無4凸都追唔到你

同埋關於角色個lv 你拎隻角色到時傳承或者賣
佢都會俾返你用左嘅8成修練印章俾你

所以根本唔洗太擔心

角色不嬲愈多愈好

唔洗膽心

8成修練印章
咁佛心,間公司係咪痴撚左線

所以話根本良心

我課金抽唔到SR都唔會點嬲
因為仲有好多其他方法拎SR

抽返嚟嘅野又可以升嚟賣 賣完又可買抽卡卷 又可以買進化石

要覺醒SR又可以自己整肥料

唯一唔好可能你水呢隻驚唔太適合個d要快嘅人玩

因為好多野升 要長期經營 唔可以一包過做最勁

原本S6 賣500修練幣

我是但升左10lv,可以賣返580

提返

星期六日中午十二時 晚上7時開始嘅hot time 幻影迷官都可以各追加一場

即係一日打到4場 唔好錯過係hottime上線打一打
因為系統唔會幫你保存次數

我53lv升滿左當時嘅訓練劍同魔
放羅納係防隊升唔升下防訓好 得3lv
定係等54繼續衝劍魔

星期五，六唔知追加勇猛石定燒豬好，想打多啲肥凸晒啲S英，暫時凸爆左olivia, 遮女凸3，貝魯0凸，綠毛0凸，但綠毛最尾先搞，因為有2隻愛咪

另其其實弓S黎講我想凸滿左卡隆先多過貝魯

防隊一定要放佢

訓練升個30lv先囉

個人認為一定係勇猛石
啲英用怪用兩三星去升算 燒多少少錢

有愛咪可以唔洗考慮修女住

你有石嘅話當然一定要追加勇猛石
CP值最高

因為勇猛石無咩方法入手

除左星期56追加可以大量入手 就剩返課金

勇者塔個類都係得一次性

依賴都可以選嘅 但一個S任最多都係27粒

可以呀
你有遮女夠用了

卡隆升嚟打次元獸賺錢

6星+9去加12好難用兩3星升

呢隊ban咩好
係咪莎琪同劍佬好

衰得愈多 會有加成
無所謂啦

我用3星 +9>+12平均都係20-30隻左右

明白，我依賴都係一係揀進化石，一係揀勇猛石 ，係呢，對戰幣換3星怪，匙，定係儲埋換飾品好呢？

試下ban 最尾個2隻

仲等等成日執著用4，5，6肥餵添

我無換過飾品

返正刷次元獸可以當刷飾品

但要你帳號等級夠高先會比較易抽到好野

我對戰通常儲埋先 睇唔夠咩就換咩

多數都係怪獸卡

高級豬拎嚟餵合成出嘅S6啦

S5互合出嘅S6= +0

啲S唔捨得合，用黎練突肥

我會ban前面2隻補 新手通常後面都係垃圾

對戰10場有9場隱藏果2隻都係拉c同賽爺

剛剛+10上12都係用左5隻3星肥咋

你啱左最尾最廢
莓修女愛咪最捉心理好難捉

最尾2隻
但我都ban左莎琪 太煩

遮女素材準備好晒，夠錢就可以6凸

但自己柒左，唔等hottime先強化

我放哂D垃圾係前面呃人

隻驚佛心到升唔到會保留%等你下次成功率增加，要勇石算啦

有時見到衰到2x%

會特登拎1星怪獸卡去升一下
搏佢個bonus

之前聽師兄講話換4星飾 因為5星好似唔抵換

次次??果2隻都一定係sr
想死

5星要抽係唔抵

有時活動官方都會派4星自選 所以我都係換怪獸卡

幾十張s排隊進化

我覺得4星都唔係抵 唔係勁3星好多 但係要儲勁撚耐

未開世界2前 最多應該係羅納 賽格

但我推薦你隱藏 埃及 賽格

賽格防隊好撚勁 最少升佢4星先 條友自己識無雙

不過比我ban我一定ban左羅納先，無敵好煩，我一波家嘛

我都有堆s4等緊怪獸卡，怪獸卡係永遠唔夠

而家直接4隻打手PVP打東巴

最慘唔夠進化石

怪獸卡都話可以做依賴有大量

進化石我都係靠依賴，，但好慢

有張sr自選簡呀苺定拉思好

無拉思拎拉思

拉思=勁到on9

又坦得又打得 痴線

應該換走隻坦定賽爺 隻坦幾好用

係好煩 D人淨係谷一隻拉思收埋 七十幾萬戰力第一波秒你3隻後排

個個都有sr

一個陣邊夠用

玩返3個月你都有一堆

日服 幻影迷宮 追加場次開始

無可能無 唔洗抽都會有 2個星期 首抽一隻SR 之後都有3隻SR自選券 2隻SR券 200抽就有自選 有埋新英

我冇首抽

咁唯有留反拜山先講

換左把次元武都冇乜點勁咁

留定咩進化石好 暫時未有野升住
唔想到時咁急住儲

洗屬性啦

準備好破產附魔未

你計劃下你將來會升咩角 凸邊隻就留個種石

升哂做10星先洗

3萬洗一下

準備1000萬先去洗啦

5分鐘應該夠你用晒

嘩個縮短升1lv要4日

新手留名

我升一下要8日

幫推post

勁撚勁

拎隻無頭騎士 挑釁 加沉默5秒

迪奧2招沉默5秒加暈3秒

玩到對面技都唔洗開

屈機
BTW 點解D星係藍色, 突爆完再上去?

韓服最近先開既極限覺醒

可以幫睇下有咩改進嗎？

諗緊整唔整嗰隻a劍唔用拉思住

始終未有能力突佢

而家埃及女未有副本裝戰力都高過呀莓同拉思（各2紅裝）

又唔想整紅裝比佢地浪費左資源（等橙裝）

應該點做好 s凸其實都差幾遠下

冇野了, 岩岩睇左巴哈原來係極限覺醒

想問下將來橙裝都係用依家果隻副本石整的？

W2
唔同素材

升A劍踢亞莓

升多隻無頭騎士 學條片咁玩

有裝俾佢地一定要整

佢開得世界2 仲要得多1·2星期先開raid

唔洗怕浪費資源整裝 你玩多2星期會多到用唔完

我仲諗住整海馬 坦的話 但得一隻沈默學唔到咁玩

Thx

咁我整裝方邊係唔係整拉思先之後埃及
羅納要過多一星期了

羅納是但著先

你新手搞好左4隻人玩攻擊隊在諗防隊
防隊要齊8人先成形 你仲未有咁快

係咁比啲低分打贏 扣分扣好甘
唔知上唔上到3000

沒有琳的一天 又過了

每一個細節我都計算在內 用左50抽抽到DIO 岩岩好200抽換琳

仲有40抽係手

我公會嘅人，
我都話 你攻擊隊夠勁都可以上到排位

條友0%

這就是成功的例子

Raid 1挑戰7 啲怪仔點打好
去到打火比啲怪仔爆死左幾次

我個陣拎萊恩打 企係到

我打冰嗰到都吃力
打埋佢星期一可以重置

我法國我d英好似全部都有用
有冇得執下

第二張圖第一行5 7 8同sofia都冇咩用 杜拉罕我唔覺得台服玩得起

你講果幾隻我都覺冇用 我就黎賣左佢地

舊post未追哂 咁快就新post

進s5合左佢先賣

黎去合唔好賣

整5件裝又燒五十萬

百

整裝係好燒錢

愛咪係咪一定要有

試練塔第六十層嗰個綠野係咩嚟？

係咪不停回血個關

pve係

應該係掛 我特登打爆佢都唔知有咩用途就死左

次元羅納個關點打? 打打下有隻野爆死哂

打到冰劍佬死左 唔夠打

有冇圖？

會戰d星咬得好緊
54vs56咁上下

但分就輸緊幾十分

開始緊張就好玩

爆落黎之前開全體無敵技/減傷手段去頂過去

我地打少人地三次 次數打和應該領先

呢舊
打到冰劍佬十幾舊

thx 換左隻羅納就打羸左

你見唔見到地下有個紅色按鈕

印像中企係上面頂住就無事

無野

我記錯 唔係呢關

認真一問 整防隊有咩用

理想：等你pvp比人打唔會扣分

淨係整攻隊 防隊唔太需要 上分靠攻隊 唔想整防隊曬資源

但公會戰守到兩三隊進攻D分可能已經唔同左
所以有多資源先整下防隊

屌 我而家個公會開公會戰得10打10
我冇得打

fc2 位巴打加住好友先好冇
有位收我
140k 戰力

公會戰都要守到人

我3星贏對面最多三星贏 我整完4隻突爆既先算

守到一下都好緊要

公會戰就係靠個少少決勝

你新手階段就整左攻隊4隻角色先

台版真係痴撚線

打唔贏龜裂8

點做到

點
用邊四隻好

開外掛我唔識

最高戰力得200k

集中升拉思奧利維亞 或者A劍女做S

埃級補6凸

呢兩張

次序呢

升S打手 埃及補 之後到拉思

升到咩程度升下一隻

s4卡應該拎咩好
有六張得番1-2日 簡唔落手

豬坦

S6凸 基本
最少5-60lv

我尋日為左抽愛咪賣左隻6星豬坦 最後又抽到 而家好後悔

終於3000分了

你id ？
我id 怕就怕失望

我地公會戰要打到聽日
聽日先踢到人

btw 140k都唔拉你打

想問下, 應該點排位同隱藏邊隻好？

左定右？

我覺得你隻拉思已經屈機 加隻愛咪

左面, 防守唔太識點排順序
同埋唔太知隱藏邊隻好
只係知拉思一定要保 但唔知另一隻保邊隻

附魔禁禁下無左幾百萬 唔買遠征兩倍真係食得屎

買左都係食屎

要課金 不了

我覺得咁已經夠 起碼我打唔贏

亞琳換亞莓。做首發隊？

勁喎巴打 防隊頭五

買完都係唔夠洗 等星期一派錢

我屌呀 打哂啲怪 最後要打埋呢啲綠色野先贏到？
定係我bug左咋 打完怪都唔比我贏

要打埋

試下入埃級補 踢萊恩

隱藏射手埃級

或者隱埃及 羅納

用外掛邊好玩.....D人真係呢.

d星咬得好緊

感動既係 今次起碼有一半人有打

啱呀
次數上贏三次
加油

多一個人多一份力

30人出戰贏面就好大

點睇係外掛

呢隻驚一睇replay就知係人定係鬼

公會戰勝利條件睇星定睇point

有時d人明明有on都唔打 咁你入會做乜
黎換石 ？

其實我覺得要踢
仲有個2萬戰力 見佢成日上一上
睇番邊啲唔打踢最實際

我本住個心態係你戰力低但有心玩慢慢成長我都冇所謂
真係搞手志在大家開心玩遊戲

但都真係要諗諗唔打個d就清一清
而家我個入會條件都set左5萬力

星數 >Point >完勝率 >時間

係
戰力低無所謂 一齊玩
公會戰輸都有一半獎勵 （無出手無得拎）

有活動最緊要都係打一打 2場最多晒你5-6分鐘

利害,,敢問大神幾多戰力

佢戰力應該唔太高

不過肝左好多日

有練埃及補 毀滅世界

成日都冇人開次元食唔哂啲錢
公會冇人出聲冇咩氣氛

157k上星期五開始玩
大神稱唔上 肝人差唔多
呢到好多隱世高人
叫番我小師弟好了

我有埃及補,,係咪應該換左隻修女

打pvp衝分一定係
推圖就修女 但未出w2

其實隻驚可以點肝
唔係做晒D野就可以熄驚咩

W2係咩意思..我地依家台版打緊叫W1? 頭4個階段

30場pvp都玩成日了
加埋啲突英
做下任
升下裝

世界2 對

點打成日,,我通常入去AUTO到完場

要升？

冷靜,,

升左=SR

凸6下要 整多6隻S6凸傳承

而且你進化完無3凸以上個能力都比而家低

Auto點爬分

睇依個

你而家玩嘅係世界一

世界二未開

會有新關 新副本裝 新角

好彩,,我尋日都問埋一樣既野

隨緣,其實應該話我唔識打

我Id 厲害了我的角

有位留一留 唔該哂

日服開果d印花bingo拎左隻小莓...
想問佢勁唔勁...擺防守隊...?

多數攻擊隊

Pvp而家唔算出色了太多妖魔鬼怪

等日服超越覺醒後 佢會好癲

我攻擊隊通常 拉思, 黑, 真, 蕾
換走真/黑?

邊隻黑？

出邊隻好多時睇對面用咩

真係pvp ss級角

係咪叫賽格特, 定賽克思
真係要睇返巴打之前po 講泡菜文果個表?
見小莓好似好屎, 好多A級
講起要睇對面用咩又真係無咩人用小莓
咁隻野有咩用

評價表都係參考
日服法師一哥 蕾+莓 可以贏99%人

不過條友本身技術都好勁

賽格特就防隊必落角色

原來蕾+莓可以好勁
無咩鑽研法師...
可唔可以講下隊伍搭配另外2個係邊隻?
或者係大概要練定邊幾隻去組隊?

角色愈多愈好

最多人用攻擊隊係拉思 蕾 真 凝萌 凜 路帕

其他都有好多勁S角配搭防隊 舞女 埃及 豬坦 神父 副官

呢類S落防隊好多都好勁

組合點配好難講 因為個個都唔同玩法

有人死都玩2近戰1坦1補 有人就 2法1坦1補

你玩耐左應該會自己捉到路

暫時嚟講 蕾 拉思6凸就一定無練錯

蕾 莓係個條友用先咁勁

未見過其他人用得佢咁出色 因為要控2遠程+1補都唔易

我的天...原來真係講緊手動...
我都手動的...
一開始手動唔出技, 等到差唔多可以出party skill, 就拉思衝去對面後排開逆轉的空間, auto

上位無人用auto

特別係公會戰 打弱你成條街嘅還好

實力差唔多 手動同ai差好遠

另外逆轉空間可以唔洗點練

無人用

Pvp主流 ：無效化地帶，回sp，無敵，浄化

我知道了
真係知道了
謝謝

我的天...
練到 空間 lv13, 加速lv 5, 果て無き成長 lv 6
無開位
重新練過先...之前練果d貪佢個名型

睇我第一頁

打晒基本攻略

石一定要開位先 唔需要抽野

仲要買2倍遠征報酬拎資源

其實日服同東南亞SER有咩分別
活動係咪一樣？ 玩日服有冇得揀英文
邊個Ser多人D

sor啊
我係忍唔到手抽抽抽果d黎

更新接近同步

兩邊都可隨時換 日英

活動可能有少少唔同 差唔遠

呢隻驚 唔需要用石點抽野 除非你課金好多石

石主要用嚟買資源 追加關卡

抽野中SR=1%

但入手SR嘅方法除左抽 仲有好多

建議無開格就最好重玩

有冇開位對隻驚影響最大

咁嚴重⋯⋯⋯
咁儲石開格先

想問下選擇卷可唔可以留住等新角出先用

新手3-7-9個張只有起初7人

200抽個張可以換任何角色

日服法師一哥 亞莓+蕾 +真

補師會選用凜 或凝萌

190幾連勝 勝率100%

最簡單到200抽既方法係咪狂合s6拎去賣
10抽劵

sr等我呀

係

但咁樣你基本上無資源經營升角色覺醒

所以一開始唔推薦

凜而家係咪除左抽之外無得拎

200抽張任揀

佢防隊用咩？唔係士兵仔咩

呢個係法師一哥

士兵仔係另一個痴線佬

一哥都係用最流行個d 升爆晒

塞落去

5件副本裝？

好多痴線佬

我睇replay pvp好似有外掛有冇得檢舉

有冇台服巴打留意到 多組合找cn專賣
究竟佢地係點刷得咁快 幾秒就一隻sr
用模擬器多開都唔夠佢快

人地幾部腦十開咁刷點夠人快

佢仲要24小時自動刷 開局4sr都有 點夠佢玩

一定係副本裝

次元龜裂副武

附魔屬性洗到最靚

貼上嚟望望

台服唔識，日服錄鳩佢片就ban

佢地應該有自動腳本

貼片？ 唔識貼

升左豬坦了 個陣應該點排？
教指教

求

佢咁刷法 我地根本冇可能抽到

有無人好似我咁會用Prana換強石

豬坦要等蕾出場先屈 而家可以放係5·6位

試下 羅納 埃級 隱藏1 2

波塞 拉思 奧利 修女 豬 莓

補師最好升多隻修女

佢地刷同你抽唔到有咩關係 ？

我只換進化石

嚴重唔夠

有4sr無凸有咩用？

你拎隻S6凸屈死佢啦

除非你話你重課 最少隻隻S3凸

當彩池入面每一百隻入面有一隻 我刷一次佢刷十次我點會抽到
除非抽野係獨立個人計

點會係一齊計

不嬲100抽平均有一張

同埋都話左抽野外有好多方法拎SR
無課玩家好少會拎石去抽野

用公會卷 登入 活動獎勵 合成去搞SR

平均1.5星期1隻

我抽左咁多次 平均都係200抽2-3隻 加埋200抽保底自選

好難無SR

就算班人買SR4隻起手，唔課金養到4隻到3-4凸起碼2個月啦

而你一個月升晒S6凸已經禁住佢嚟打
仲要你自己跑活動 登入 公會換卷都會有SR

見出咗台服想入坑 會唔會太遲
呢度大部分巴打日服？

入坑無話遲唔遲

隻驚要用時間經營，無得速食

就算遲玩追排名 有心肝都唔會輸俾老玩家

呢度咩服都有d 台服就剛剛出 其他巴打有開公會
有心玩一定要入公會 因為好多福利獎勵

我就玩日服 出左110日左右

唔會 開左一星期左右
我台服巴

唉咁刷埋今日唔刷了 刷左幾日都未有雙sr

升多隻修女 意思係凸左佢？
定係升隻莎琪？

單sr開得啦
有隻愛咪推圖已經冇難度

又要刷首抽

我錄左條片，對面39萬7千防

我拎隻無凸垃圾裝 S無頭騎士坦都玩得死佢
隻補都係得2凸
加埋30萬戰力出頭

Pvp所以根本係好睇組合玩，對面出咩英
你就搵其他剋鳩佢
同埋A S 都有好多勁角 技能組又屈機

點玩可以試下自己發掘 到時上嚟教我玩埋一份

三分鐘一次好快

我台服 岩玩左1星期 歡迎加入

我自己都係單SR起手

唔需要浪費太多時刷

愈早玩 愈有著數

一陣刷到個人悶 玩落去都無心機

屌打錯字

係，要升舞女

之後睇下抽唔抽到賽格 amy

Amy係凝萌未出前 都可以放係防隊玩下

岩 謝樓主點醒 我玩返拉思個帳算

收到，唔該哂巴打
我而家凸唔凸豬坦好 留左四隻比佢（冇石慢慢凸）
升主緊隻a劍

豬騎唔急

佢要係蕾出先屈機

但你呢個版本係菜刀隊勁 所以你升左佢都好快死

你升左你隊攻擊隊先在諗防隊

防隊隨便放住6星先 有機會合成出同樣S6在凸

明白
如果有莎琪的話係唔係同呀莓或海馬換？

海緊你現階段比莓好

到時舞女放7號 海馬去8號

終於贏到60層了
唔想拎啲s卡住

好想課金

唔該哂

有冇台服巴留名比我加好友
經常好多人唔上線
有就刪走啲人佢

今晚先覆到你地

好忙 唔明自己研究下先

返嚟我仲要跑數30場pvp

我Hea住求期打哂啲錢算

送個隻S應該揀咩
岩岩首抽完

S？你而家有咩？

諗住揀修女做回復 見有推薦

推圖的話係

如果打其他請問有冇其他角推薦
不過PVP係咪唔洗諗住

第一次S4+S4出SR 好surprise

你就好

先凸奧利
你可能要放隻aoe 遮女 或 弓手貝魯
羅納防守隊 用住先都得
遲下要埃及女打pvp

感謝 咁我揀遮女

原來次元怪獸可以打到本日99.9%即刻走入另一隻再打拎over100%錢

冇咁多次元獸比我打

入公會有既

入左冇人開

冇咩人開大嗰啲 10-20lv比人秒哂

有一隻2突修女 兩隻五星修女 兩隻舞女 兩隻埃補 依家全力衝爆s劍先定升下來恩lv 定突多兩下修女先升s劍

個公會唔掂好快d走 10 20lv洗鬼搵人幫咩
打次元獸個到最少100萬樓上

萊恩應該會換人 佢防隊
升s劍意思係 冰劍佬？
冰劍都係防隊

連登開的公會
成十幾個唔打公會戰
仲要上線 有啲打一下
贏變輸
有啲灰
唔打咪禁唔參加

Pvp有得開大技架咩

冇

點解個個都可以sr開局
我突然間發覺玩咗兩個星期都未有一隻sr嘅我好灰心

我岩岩好玩左2星期 淨係拎主線補底同活動已經拎左4隻

點拎 我2星期都仲係全s

我瘋狂將兩隻 S英+9合成 之後賣 瘋狂抽 抽到200次 有自選SR
新玩主線同D任務會瘋狂比S卡你
不過咁樣拎法D資源會瘋狂扯乾 我就狂肝錢同推主線打PVP次元獸

200次痴撚線
咁睇反原來我都玩得幾慢

200次係保底 歐啲200抽都中到2-3隻

咁玩法我驚我肝完之後係我死

返工肝最岩Feel 不過有時係張床禁禁下都幾個鐘

我有時反工都拎出黎j下d女角

咁第139次中左會唔會重計？

唔會

上次比同事見到我篤Amy對波

呢個就係良心遊戲既指標
想課金都唔知課咩好

小淫蟲

想課金買6000羊果個100日pack

Just do it

巴打你有好路數就走啦

我岩岩都清左d唔打會戰既人
有幾個10幾萬戰力既留多佢一陣先

台服公會FC2 有心玩黎申請
之前留名個兩位巴打見你地都有會

我先好似打到44

新手今日先開始玩入唔入得

打埋今次啦
輸贏其實冇咩所謂
但見到啲人唔打都唔知做咩
打輸都好呀
對面最後嗰兩名守備隊都冇人打
但啲人又成日上線喎
明明打埋平左個次數一定贏
咁先燥
Btw巴打見到你都好有心 加油

新手幾日前入坑 見隻game掛住永恆冒險個名
休閒玩家 首抽左愛咪就開局 而家12lv 戰力20000+
仲摸索緊點玩
見到公會fc2有戰力限制入唔到 有冇得破例入
ID:Ahri

應該有
等會長

連登公會等巴打

120衝唔到上去了
希望keep到170
郁得好快

愛咪係咪最新出個隻
一開始唔識冇抽佢個pool

好似話爆主線之後有SR卡可以拎拉C 咪決定首抽愛咪
你今日先開始玩 想要咪再抽過 反正仲有得抽

平均咁突人定突爆一隻先好

我簡凸爆先
咁當然睇有冇素材
有嘅一齊凸
但點都會凸爆一隻先為主

我地公會有開dc gp

方便叫人抗公會戰 share 情報

巴打你日服公會仲收唔收人

利申識睇識打架文
攻擊隊21萬戰力努力升緊料去突角
係懶D成日會AUTO

勇士塔39層硬到打唔入

屌。。。2900分，但已經用晒30場，加錢場都加到250k一場，

今個星期無緣白金

A3係唔係得開寶箱先有？
仲有冇其他途徑 好缺貨 一日整唔夠5隻

而家首抽愛咪開局最好

到底幾時先會有錢搞附魔 淨係合人同突人都玩到破產

巴打 Sorry

我係我公會都係中間層 ，因為我地公會係Top3
會長只收35萬戰力以上

係呀 之後找返拉思

打關都有低機率出

S我會凸爆先

好快，一星期點都有一隻

啲關打完唔想再打
有依賴先打
Btw合左隻6星莎琪入得隊了

sr 廢事搞s

唔緊要我都係問下啫
見到你講到要開discord都知個公會唔簡單

咁想走其實係都因為尋日見到公會戰發生呢種事

s劍女特性升咩

攻速

我對上10幾個 到排戰力榜第1個條友其實有7個左右唔係好識打人

佢地真係錢多 次次出新野嘅1個鐘內就課滿

會長係特例 得27萬戰力

不過條友好熱心宣傳 做埋官方認可大使
加埋佢dc管理得幾好 攻略 討論都幾完善
仲整左個非官方dc平台
俾玩家吹水 所以聚集左好多人係佢個公會

其實你個情況我覺得無咩嘅 好多時都咁

如果你個公會參戰率夠高其實已經好夠

或者你玩耐少少，入日本人公會

中間公會應該25萬以上都有人收

你戰力升多少少我幫你係twitter 睇下有冇收人

S咁勁

而家我玩隻無頭騎士上癮，無凸都都可屈人機

搞台灣服 公會個位巴打

可以試下公會搞個line dc or TG gp

方便提人打公會戰 出席活動

做得會長個位其實都要狠心d

好似我地公會咁輸贏其實無所謂 ，最緊要表示誠意
參加下公會戰。

30人都打齊輸左咪下次在嚟過囉

總好過有10幾個有上線但消失左

REDKNIGHT會長
介唔介意講下咩公會，我去搵佢twitter順便入果個非官方嘅discord
BTW其實我而家呢個已經係架仔公會黎
公會戰勝率其實麻麻，不過志在個公會多人講野有時吹下水，所以先咁都未走
twitter公會我自己再慢慢搵下啦THX

s劍女6升養成到100好無 再幫佢整副本裝

我問下佢地channel仲收唔收人 因為係非公開

我公會係 グランドチェイス

萊恩只打pve
防隊都係無用 有埃及補係佢 到永遠無得變身

呢啲A卷係咪是但拎隻等禮拜五賣定合成搏S?

同埋我算唔算係突錯人 下面仲有3隻豬未升

係咪零山 ？
仲諗緊做乜4強唔見你地，原來16強就已經要打花鳥風月痴撚線

我自己整左副本裝
因為整完都未上到100lv
100就睇你個人 我就諗住4個60 然後再算 可能會sr先拉近番戰力

A係

無話凸錯 豬坦要凸爆落防隊 但要等蕾出佢先屈

之後你集中凸爆奧利維亞先 在到莓

想Pvp就優先升爆埃及補

Pvp坦係真出嚟之前可以拎住萊恩頂上

放圖騰後會加圖騰內敵人30%物傷

零山唔係會長

頭4公會一定係第2回戰就死剩2件

官方話遲下會改個出戰次序

A拎完星期五賣 冇得合
先凸奧利

4個60都唔夠一個100lv既拉思

我試過用我隻70拉思打贏左個100滿突拉思

我麻麻地玩pvp

pvp上300千先啦

拎個埃級補插佢 佢長期無減70%防 減傷技 等死

點都搏左3000分先

星期日結算好多獎品

官方set到一定咁樣match？
無打過淘汰賽唔知

係 on99

1-4 第一回戰一定係打弱公會
勝率100

第2回戰 1定係公會排名1對3 2對4

即係第2回一定死剩2件
決勝一定係頭2名公會

愛咪係必要 ？
今期限定之後抽唔返？
而家開咗個帳有兩隻SR又玩咗成日唔想重刷

咁唔洗啦
遲下拎下sr都有機中番

今次只係有限定池 中sr必中佢

之後想要就靠普通池 自選卷 隨機卷出

Pve修女補上位版 玩pve最好點都要隻

巴打 你咁樣講會令我想抽番愛咪架喎

終於有第一張SR劵
換咩好

開局
路拍c加愛咪
定羅納加亞莓好

個人認為 第一個

拉思

仲有個半鐘
要守住170

我而家17位

守緊40

我148
五分鐘前138 比人一野打左14分
而家距離168有50分應該得

157要打了

唔洗換愛ME?

你嗰張應該係3-7-9選擇sr?
嗰張係頭嗰幾隻sr 簡

活動個張得起始7人
無其他

剩10分鐘

2000石穩了

不要再說了 仲有成個鐘呀

係WOR屌,,自膠

大家開成點

我有兩次都係最尾幾張先中

fc2 有位未

奧利維亞建唔建議拎黎做肥

有 最後一個 快入
啱啱有二個巴打要等會長巴打上線先整到

仲有好多未開 一半都未到就係咁重複

暫不建議
如果你有拉思 起碼張佢凸到三凸以上先餵

防守成功率1.3%

入咗

係同級有有25%左右已經係神

奧利維亞可以留拉思5凸嘅

話晒都好萬能 你角色唔夠就唔好傳承佢

0.8here

淨幾多先揀格仔開好

其實我有個問題,,,個公會戰係要點打
SET好防禦隊等佢自己打定要入場打

0%

防守隊難玩太多

所以我先叫你地玩勁攻擊隊先 唔會輸就上到分

嘩 啲人衝得好誇張
啱啱用上萬打22分 而家個差距又一樣

六

巴哈有統計話1-2格先最抵

自己set好防隊
你隊攻隊打人地set好嘅防隊

公會戰
你SEt好防隊 人地就會打你

你都有2次機會去打人

我10格就自選

選到最尾一個先中

洗唔洗要整返個公會戰玩法表

好似都幾多巴打未清楚

放D廢隊俾下面D廢D既人上黎打我覺得會好D

我唔得啦166名 比人打左20分
同170差4分
用唔用12萬打35分好
急救

好無食左隻豬坦佢 還掂都守唔到

咁到時蕾出 你會好後悔

勤力肝pvp嘅回報

我玩日服呀 2000分都已經有啲滿覺醒sr

咁如果你未搞好攻擊隊嘅話就集中整左先

之後在補返隻豬

2000分有SR應該係棄驚或者新手重課

我3千幾位已經成堆100滿突 完全打唔到上去

佢地玩耐左

始終出左幾個月

唔夠怪獸卡可以幻影迷宮拎

有時會抽到更多金豬

咁好啦俾Jin食左隻豬佢 未有rin同lime係咪去升隻埃及奶? 依家都係用ley lass jin amy公廁隊 勝率60幾

2300分上唔到了 勁多30萬戰

嚇死我

見到你168名

你咁都見到
啱啱169之後應該有人比人打輸左
差啲要用埋50萬

好撚緊張

無凝萌 凜 一定要升埃及pvp

升完踢走amy

公廁隊拉思 蕾 真 埃及 升爆應該都有8-9成勝率

過到關 ？

即係有幾石拎

係唔係不停咁睇賽個排名

s劍女特性點咩

好 今個星期搞搞佢地先 希望打到去3000先 唔該曬

過到
1600

係
啱啱係咁拉鋸
之後比人打到172最後四分鐘打場上168係咁望住

奧利維亞
攻速

暴擊/普攻傷/技能傷都可以

賺1600石

可以找返遠征條數

所以先打上去
賺100石cover啲對戰錢

買遠征 賺錢返工

1星期 賺遠征 抵哂

有無中文版

台服
歡迎加入

買錯暴擊裝俾s劍女
應該買攻速裝

無所謂啦
個套都唔錯 係幸運一擊無咩用

佢係咪應該加多一階呢 有咩理由D人頭4隻24萬戰力都仲卡係下面同新手打

事前登錄50k個個s角卷揀咩英好？

有冇望過第一頁

總有東巴係唔打排名

既定動作唔睇第一頁是常識吧

打PVP遇到lime冇羸過咁濟

人地防守隊LIME + AMY 兩隻配埋就失控

6突完遮女 發現d錢燒哂咁制
平時好懶無打滿pvp同次元獸

終於整到第2把次元武

琳有無得諗

拎隻埃級補
另外最好分隔lime 唔好咁多近戰衝佢

點解我話練A劍 因為減佢地治療量60%

無蕾減佢地回復量 又無路帕 連A角都唔用好難打死佢地

最好緊係琳+檸檬

凜可以 但最好一定拎隻識減回量血對付補陣

日本巴
我家陣決定連次元武都唔整直接等出225果把算

咁可能要等到月尾 或者下個月

無咁快出 連raid3都未出

差10抽就200抽 揀琳定小愛好

反正18,9萬戰都夠打大部份野

留黎下個月一次谷上去好過慢慢儲

琳FOR SURE

點解我20萬都好多野唔夠打

愛莉西斯只有pve派得上用場

琳=pvp頂點皇者

除左次元叫做打唔哂囉 去到第7層
其他都過到 次元塔就懶無打上去

紅水商店換乜好

加左你好友先
我id 怕就怕失望
我搵ahri有幾十個人同名
巴打刷左好多次首抽 ？

留id / 加我 怕就怕失望

台服想入FC2既巴打
引我呢個回覆留id
咁我有通知實睇到你

我雖然會追晒個po
但都怕有時睇漏

唔常on同唔打會戰既人我都會清
btw 我地會長期2萬戰個個有特登online打左一場 我由佢住先

我有諗過 但本身會入面都少人岀聲
我覺得開完tg分分鐘都係死gp

整完真把次元武D波波好大力

嘴砲哥

加左你 完左公會戰先清到人收你
你預要後日

d委任幣好冇拎黎買修練的密x
平時根本冇途徑入手 賣怪又賣得唔多

我無買過

得咁少

你一開始唔夠用正常 玩耐左升完人就多到用唔晒

冇問題 我慢慢打緊主線 麻煩晒

如果A3合成變左A4, 升唔升到+6黎合好？

不 直接賣 哂資源

LM

我依家只係合A3, A4就賣，S4就留，但冇試過合啲S5+9

第五件副本裝其實係唔係唔跟番套色都冇所謂？
如果要換裝 賣舊裝 定 拆裝好？

第5件用次元武

台伏未出
如果要拆裝要成1000榮譽好貴

一萬

你好多1 2星2肥可以咁做

直接賣算啦 玩多兩個禮拜你D料多到唔要

直接賣 我依家已經冇打過r1

等r2換燈裝
套裝升到+9好心痛

有排都未r2

+9都唔係用好多錢 賣左都有3x萬

等你齊一套r2裝先賣咪得囉

賣哂都有成百萬 抵呀

一件都照賣

我成日諗住整套用住先 之後隻人用都無用過已經夠章換R2

你日服
Btw如果要換裝 仲升唔升+7好
升又40萬 賣左得40萬
但應該有成個月用

要用咪照升

要啦 唔係pvp追唔到人
羅納又要等一星期了

大家記住一定要重置有法/戰/補進化石既關 依家好後悔冇咁做

即係咩野？唔明

daily defense

星期五六we trust

咩重置

360石重置囉

唔洗呀 我個15粒

得

開左二倍係咪唔好拎次元獸
但要做週任 一隻都冇
點算好

點解唔拎

開兩陪唔簡錢好哂咁

呢隊贏唔贏到？
如果要打我應該ban羅納同修女
想試下

你唔做週任仲晒

收到

愛咪同蕾換唔換W2裝好

居然
你著橙定藍裝

橙 加埋蕾d果堆野好勁

著橙裝會唔會好易死??
同埋你果隊TEAMUP點搞

我果隻著緊藍
平時頂怪都係靠佢

我拉思 真 蕾 愛咪 唔夠打既都係唔夠輸出多 好少因為唔夠頂

我都睇唔到家陣差D咩多.

P.S 同你個陣一樣

如果隻真唔夠頂既咁我隻蕾同愛咪9秒9就會比堆怪秒 咁我淨係撐隻真防又好似冇乜意思咁 佢又唔係有挑釁

用拉思1技同真1技集怪囉 如果真係自動失手既話

打龜裂d怪會係後面走出黎 不過隻真去到第7關都仲好頂過隻拉思 係第8關根本成隊都係幾下就死 咁就算隻真頂到都冇意思

暫時真係頂唔到都係得龜裂8 pvp果d輸都係完全打唔入對面

我以為你話太多人唔知邊個
等我搵你id搵唔到 原來你已經邀左
係咪53lv個個

我用多開器刷 抽愛咪池
雖然我部廢pc淨係開到兩個
刷到愛咪都唔算哂時間
刷到愛咪加多隻sr先難 完全刷唔到

其實係咪衝主線先
而家怪物卡 英雄進化 職業強化石都好缺

請問本身用遊客登入想綁定點解綁唔到
已經去咗用戶中心綁埋Facebook但都係遊客登入

邊到係龜裂
姐係右上角果個次元裂縫?

一齊等多兩星期就得架啦 急唔到

如真係綁左嘅
試下登出
再用Facebook 登入

係

我覺得都係睇你點揀前面D關. 同埋睇運

我用手機玩緊想轉落ipad
用Facebook登入係新帳黎
但手機個帳話係綁咗Facebook但話我遊客登入 完全唔知點搞

前面果d基本上點揀都贏到 最多辛苦d 係8真係完全唔夠打 d小怪太大力

留D廢關第8關打 例如: 呀莓關

巴打你係手動定自動 開技有冇順序
我抄緊你隊野
希望衝到3000分

我會BAN 羅納+艾咪

反正艾咪祭司一家親

客服即刻幫我解決咗 秒回

星期五 六先一定要重置

重點唔係進化石

而係後面個堆勇猛石升訓練所

無就要拎

你派4隊刷錢 一隊刷次元

咁你次元獸都2倍啦

無卡召喚5次好浪費

嗰五次做哂佢？ 好耐冇拎次元了

而家係咁了

全手動
睇對面咩陣 有愛咪早開埃及

我12萬戰休閒玩家
id單手玩永恆

痴撚線隊野
我都係ban左佢地
條友隱賽爺1凸+拉思5凸100lv dllm
好在換到修女同呀莓

召怪有進化石拎，90lv果隻有成10粒

打次元獸記住留意上面個%
打到99%好停 退出

之後打嘅下一隻可以凸破上限 拎多好多錢

我特登打到99.9
結果冇人開場
打左隻20火龍

頂 我隻90lv 野 冇人打得死 卡住咗

公會同fd都冇人打啫

冇計 我地唔夠力
我都開左次 你好過我試次好多了

拉塞爾個隻火法到底升唔升好 有隻一突同五隻四星

原來w1同w2件裝同色就共通

邊隻
有冇樣睇

係呀

所以我整坦完通常武器用住世界1嘅先

防具用返最勁

有咩分別

我諗住凸嚟升呀莓
有六隻

可升呀

咁一定開始唔洗用咁多世界2副本石去整裝

混裝用住先都有套裝效果

打手我會整左武器副武先 搭舊時代防具

當你整得7788咪返去整返防具個d

得隻瑪琳唔想突呢隻

有冇人可以share下lime係pvp進攻隊既打法 我個隻好易死

唔打D分都係咁趺

新手加入

歡迎

新手加入 台版
ID:嘴砲哥
請加我

其實可唔可以兩個裝置同時玩一個帳
本身電話玩緊綁咗FB
但用Ipad開 登入相同FB會開唔返個帳

點解打人好似唔夠攻擊力 有咩方向

ok 加左你

係啊 加左你入會啦巴打

分開用唔同手機玩我試過係得
但應該唔可以同時登入

btw 加左你入會

得一隻拉思係dps
拎走隻豬放劍女？

利申 岩岩玩台服玩左一個星期

劍女係邊隻 我都係玩咗幾日

劍女真係好尾機

但係好驚愛咪個個抽唔到

換完中左呀莓

感謝
我冇同時登入
只係想引繼個帳去部Ipad度但唔得
用相同FB ac但變咗初始帳

幾多部機玩同一個帳都可以

唔好同時登入就得

正常

所以最辛苦係肝pvp

我一陣拍條片俾你

賽格 豬坦都係防隊向

打人無傷害

換返S角 凸滿會勁佢地幾條街

補師都要換返埃及補

呢條友根本萬能

你本身登錄左FB twitter之類應該就可以係第/部機開返

（我日服係咁）

亞莓要超技術打pvp先勁

我而家有呢堆人

隻s槍貝魯升滿好冇餵比隻sr槍
因為就算佢4覺我都冇用過佢

定留住佢組隊全s 6覺隊
豬 劍女 貝魯 修女

你升到隻SR槍有5凸先餵啦

咁早餵完得2凸 唔會勁過S6全凸

豬坦放返防隊 打pvp無作用

用萊恩都俾佢好

S有得覺就覺 唔好用就拎去傳承，唔洗怕浪費

貝魯我升左2次但無用過

除左olivia仲有邊隻S優先升好

Pve修女

Pvp埃級

隻豬個位本身我用修女補
後尾發覺次次補唔到兩下修女就死
先隨便放隻豬落去加下防

用落之後
拉思劍女衝晒上前打
sr槍比人衝就用豬招一技保住佢
通常可以捱到拉思劍女清晒對面後排翻黎打
感覺幾好用

我試下換萊思睇下手感點

個Box 成堆MK

有冇日服巴打有公會可以收我

日服開了等級挑戰 遊戲
（用系統俾你嘅英嚟打）

另外勇者塔41-50

勇者塔47 49 又送2張S覺醒

佛心

垃圾公會 公會戰唔比我打係咪退得
明明戰力排十幾

入有得溝通嘅公會啦

G持晴天巴自己開一個

蕾同愛咪換唔換w2裝好

點都要換

等新裝不切實際 ，無W2裝都好難打得贏
W3副本

咁整埋真果套上10星就換埋佢地

日服有等級對抗賽玩

連勇者塔好多野送 得閒玩下

點建咁多野開

唔夠打勇者塔 打到唔知31打唔入

咁打住等級對抗賽先

佢送6張A6 + 12

你自己升多隻A6加12後拎晒去合又可以傳承S突破卷一張

台服都會愈開愈多野

除非佢地唔係用倍速嚟更新

等緊蕾+呀莓
Btw用唔用遮女打pvp好 隻a劍冇咁多資源上佢住

用囉 ，無問題！
反正唔會蝕

用到盡就傳承佢

開完會又可以打機

就咁話

又有新野玩

星期一派完堆錢又用哂

會唔會太快

遠征吧啦

升一件8星上10星都180萬

5700萬3日玩晒

玩左落邊

我都係幫隻拉思升左3件10星

話說D紅水都唔知點有

用石買野

用石就有

想買次元武要用2萬石

附魔?洗到破產

買虹石好過 次元武兩個禮拜都一把 最多咪用石reset 都唔係好貴

用遮女打 ？好用咩

200抽換左琳 又有排搞

覺醒

覺幾隻都無左3000萬

正呀
升佢好過升愛咪

我剛出2星期都係Reset 2次

之後都夠用

而家要keep reset1次 儲定等整新裝

佢係RESET 1層定係全部?

re番去第1層

自選pvp個隻法師b英真係好癲

勁鐘意呢個活動

有獎拎又可以玩平時唔玩嘅角色

唔知點解次次揀親神父都輸 唔係op角黎架咩

人地防隊op角

快速拎到200抽 係要升到隻S 上6星 然後賣左佢？

差幾多先200？

如果想換抽卡卷 就唯有升2張S上5星+9 在合成去S6星

唔好直接升 因為要好多進化石

其實日服美服係咪轉一轉個語言就轉左SER 一開始明明D公會都係鬼佬
而家無啦啦又變哂日本仔

其實有排 見你地講到好似好快儲到200抽咁
想要琳咁多隻角最鍾意就係佢

你台服定日服啊

唔會呀
我成日都英日互轉

咁係永動唔係快速 想快=課金

日

幾好
可以卡人
卡住賽爺

有排就唔建議

一開始你搞好自己手頭上嘅角色在諗換抽

凜唔係咁急要嘅角色

你整好pve之後在諗佢

唔急可以等15號後，到時會開2星期佢嘅專屬池

中SR一定係佢

挑唔挑戰下好

16號有得抽

明明下載個陣寫住國際服 而家又變左日服

ban2隻補輕鬆啦

我而家係阿莓 蕾 愛咪 同埋海馬坦

2個服用同一隻apps

終於凸滿
想請問下隻應該升邊隻

我都係咁話

lass

入左40名
防隊忽人打到變豬頭

被

有冇1%

升隻埃及先啦
Pvp踢走修女

0

睇嚟各位巴打們開始掌握到個遊戲點玩

你聽朝去身應該又被人打返落去

六點已經係
唔理防隊 衝爆攻隊算 啲課金佬隻拉思100lv4-5凸了

菁英啲人攻隊180k以上
得我一個165k

其實都算慢

日服剛出1星期已經成堆全6凸100lv

可能台服課金無咁癲

戰力差少少無咩問題

技術搭救

冇技術

求教路
啲人防隊190k唔敢打了

公會劵又中瑪琳
希望極限覺果陣會改返勁少少

我都中左2隻

台服想課金邊個抵課 唔識計 同堆s角係唔係優先升劍女？ 卡隆勁唔勁 我見巴哈話打單體勁升咗

係 勁

課金 新手包最抵

一次性優惠

但係卡隆淨係打db同wb用 唔洗咁早升

卡隆打次元獸 世界王先用

唔急用

練左奧利維亞先

有無人計過一隻SR6突要課幾錢可以即刻12星

想直接知到幾多現金

等我親自試下

點樣課到12星

嗯 打開個商城 覺得好麻煩 要狂抽之後狂賣英黎拎強化石

哈哈凸拉思一星就係咁做
買左120強石

啱啱

我試過350抽 齊7隻

要抽就集中抽專屬池先抵

我公會都有人試過350抽出2隻SR

160抽3SR 除左利樂50抽抽唔到 其他都係一抽到就收手

我係呢個月癲左
2隻都要直接抽滿

之前玩都係抽到本體就算 之後靠公會換

不過呢個月我無用公會貢獻換SR，全部拎晒買勇猛石 升訓練所 太重要

入左公會有咩要做
係咪見有任就入去打

打公會戰 塔 同埋可以share次元獸

打多啲次元獸賺錢
公會戰記住打
唔得閒按不參加

有理無理按參加先

有參加就有獎勵拎

你D SR角都齊得7788啦

啲人參加左一場都唔打

差瑪琳 路帕 利樂未升過

不過我暫時唔理佢地了

主力升爽訓練所先

參加都唔打真係無野好講

參加左要禁邊到打

果3隻唔緊要啦咁. 主沖訓練所上160

台服抽獎樂送既sr券如果留到之後出新英先用，會唔會都抽到新英？定跟返而家個pool?
現階段個pool冇英好抽

抽到對手公會後有24小時準備

之後有24小時可以打

係公會頁面有得選

活動有限時 卡都有限時

你無得留 最多保存7日

隨機卷跟返現有SR是但出一張

咁係咪比人食左3粒星就唔洗打人了?

升帳號lv升死人

唔夠lv又升唔到訓練所

呢排已經唔搵錢 全部用晒2倍拎經驗

就嚟走投無路可能拎返2000石秒做遠征 升經驗

唔關事
係人都有2次機會

巴打去到幾LV啦家陣

上限幾多? 90?

姐係入到個頁面 禁人地果隊就有得打?

咁上次打唔到應該我過左時

其實公會戰係根咩排？戰力or隨機，無端端排到個全ser第1

愛咪係咪用橙仲好過綠 用綠好似冇咩用咁 用橙又可以回多d

90最高

而家就86，掟2000石今個星期就89
可以停一下 之後靠做依賴慢慢升

係呀 去人地個隊選一個就可以打

2次機會

公會戰你地連勝得多就會排到勁人

輸返一次又會排返同自己差唔多嘅公會

我係用橙

無咩人用綠色

補師加技能傷害=回多d血

天賦個到嘅魔法治療量係計自己 唔會回隊友多d

所以天賦通常點技能傷

我點晒攻速用綠裝 等R3先換

應該下星期出

好似隻隻都用橙咁

射手用綠

坦多數都藍

凝萌我都係用藍 減cd 夠硬好緊要

蕾算唔算射手

我用綠色博被動回魔感覺差不多

蕾都用綠 好似話召喚獸會食到個效果

我感覺就算用綠裝攻速都係好慢 冇咩用

點哂隻英既被動同埋隊被動未

雖然我都覺得差唔多

留料到時直接換勁副武

佢招被動要靠攻速疊

傷害都係由召喚獸打

加得個幾%

你仲要用埋 飾品 天賦 小愛嘅被動疊攻速咁就回好快

睇黎重點係要小愛

巴打
打到上去其實係咪只要嬴到就打得?
而家條條友嬴到得7-9分
我而家喺25-40名一直徘徊
特登跌多少少搵番D+20以上嘅打上去

我見到對面無20分我都好少打

如果趕時間或者無心機我就唔會理 係人都打
輸都打

Pvp keep排位好傷精神

我而家有時都打唔完30場

好鬼辛苦

仲卡緊1500分 幾時先上到3000

2400分 應該過多一個月就可以上鑽

有d都有突登打一場既

上到3000分 = 已鑽

唔知邊個發明3000底分呢個弱智野

20分嗰d都係頭十打唔嬴
反而要跌少少就搵到一大堆
啱啱打第1定2名見佢16萬防以為打得嬴
入到去4凸拉思滿凸愛咪斬都斬唔入 dllm

鑽都有分1-5

有鑽咪好 鑽1一星期1800石

無限RESET都唔肉痛

你全隊放兵仔 報復社會

聽朝起手又可以打過

依家4突lass同ley 係咪升到5突先停

跌到鑽二三都有機會
而家d分追得好貼

ALL IN啦

話說新活動真係好易打

揀d垃圾比對面=贏硬 係哂時間

唔洗自己勁 要對面廢就得

係

如果你覺得唔夠力可以升6凸 打手比較重要

但一陣隨機卷抽到重覆就

日服活動 等級挑戰賽 會俾6張A6 +12你

唔好賣

直接疊到覺5 自己在升多隻去傳承

咁就可以有一張S覺醒卡

新手LM

又練快左小小 只係好食錢

但係咁做仲貴過你升一隻s6喎

但係2500*6=30石再加埋你練一隻a6=57石 練一隻s6=60石 仲未計賣野有機會double同修練

都係錢貴少少

你可以直接升一隻覺醒卡 方便好多

你就算6張賣晒 都係2500 藍幣*6 =30粒進化石

進化一隻S要50粒 仲要我而家要大量補S角卡

多一張覺醒卡等於我拎少張

你未計要升多隻a6 個到已經27石

由a3練一隻A6 先27石

主要係無咁多同樣S角 多一張凸多下快左少少

我係貪我要多幾張補角

當然呢個方法係貴左少少 但等於換少一隻S返嚟

睇你覺得值唔值

隻琳差3凸
要多21隻 S補

盡量拎到幾多得幾多啦

key係咪留黎開鑽石箱最化算? 白金開唔開好

鑽石好難入手

通常我有咩開咩

箱唔會消失 ，到時入手後在儲key

結論 : 都係睇你差咩要咩
未齊角拎去賣仲好

淨係贏一張自選S卡 但係輸錢輸修練 我會就咁賣 仲有機會翻兩翻

都係

所以當我無講過 你地拎去賣抵好多

因為本身我都唔需要修練幣
角色對我緊要好多

上星期賣10萬藍幣 得6000

新手應該有幾張自選A+12 如果唔等錢洗應該可以咁玩會抵D

我都打算沖5突先
升左頭50LV點爆第一個特性 後面50LV影響就不大

應該係人人都可以6張A+12

只要你肯磨半日

直接拎SM女王6凸啦

咁勁

50lv差好遠

我講緊過圖送果D 咁就唔洗自己練多隻A 應該就會抵D

呢個活動幾好

有錢有卡有勇猛 有進化石

算係咁

個材料都差好遠
沖左5突先仲好

已經打到Rank5

又磨返500萬返嚟

今晚一炮過用晒佢

我都係剛剛rank 5

好像杜拉罕冇腦D 想練

6點開始 6點05分用完

個隻要全隊勁先得

同埋屈坦陣用

打火力陣唔打好打

頂唔頂到5分鐘呀

冇技術唔知用咩打PVP好

應該捱到2分鐘

付魔邊有咁易禁到best
實頂到

巴打你唔參加公會戰 ？
打完拎公會章可以換sr

想問下命明名同埋會長巴打
你地打次元怪用咩陣
明明差唔多lv
你地打多成百萬傷

都係第一個陣
拉 奧 莓 埃及

用返修女應該會高啲

又係我
想問下而家係咪升爆劍女同埃及女為目標？

Yes

我埃及凸滿滿裝 修女棄養緊
加上我教左20%先回血 隻埃及基本上用黎普攻

thanks
不過依家冇晒怪獸卡 成百張一吓燒晒 d勳章換晒都唔夠用
on咗都唔知做咩好

預設係唔參加
不過我都唔知夠唔夠打

同埋你地開個d次元獸係咪可以打
不過我見好高lv

冇所謂啦 玩吓

打次元獸喇 有錢賺

唔夠打唔緊要
打番自己打到嘅就得
最緊要係參加左就打
次元係拎錢途經

打到條4星爆撃鍊比邊個好

次元獸有打就有獎
打輸又冇野罰 狗衝就岩

冇話唔夠打
每人只可以打兩次
再勁都打唔到對面30個
你勁d可以揀對面勁人打
新手可以揀對面最弱個d打

btw 今次我開左 下次你禁翻參加

唔夠力打死50層個鳩毛頭

劍女特性點數點咩好?

羅納皮海馬 硬到仆街

攻速 之後唔知

依家打晒所有副本都過晒 每日計埋pvp 都係1個鐘內玩完晒 如果pvp 無限制次數/錢就好

輕鬆啲....!

點解我可以成日都玩唔晒

另外
巴打差你一條片 一陣錄埋佢

Pvp都打唔哂 解哂日仼j下啲角色就一日 btw lime短髮好正

其實用lime最緊要都係浄化用嘅時機

仲有用技1 第2下嚟走位

我通常開場用嚟擋賽格 迪奧第一下控場

平時開自動由佢打 可能咁成日輸

開自動係好難贏

建議多練返手動

又到幻影收割金豬時間

其實世界王係邊隻.....
我淨係打開整裝同公會召喚果隻

岩岩先望到
我打65lv 70lv會用拉c 劍女 sr槍 同s骨頭弓
因為開住自動都唔會死 由佢自己打已經得

有時會死就扲走隻s骨弓換補

其實應該係我地d角升左裝同覺醒左姐

台服未開 等2個月差唔多

難怪
心諗 搵黎搵去都冇 係咪我問題
btw thx
另外想問下 多唔多人會升滿d人凸50，12星，上齊裝黎應付唔同情況
同埋遠征果隊野都要d戰力 ，係咪都迫住升幾隊人黎用

最後一格抽獎SR劵中萊恩 條友真係唔識扣血咖喎

玩耐咗就愈來愈多人

起碼要有10幾隻有裝有戰力 在塞雜魚去遠征砌夠數

你而家角色唔夠 有10隻左右有裝我諗都夠

同出唔係出去打個堆人 你可以俾白裝佢用 唔洗用副本裝 反正都係砌夠數

升唔升滿其實睇你之後會唔會拎去傳承 你會 拎去傳承嘅話咪升下 ，但唔洗升lv

Lv集中升咗攻擊隊4隻先 在到防隊

打pve係好勁 無人識消佢變身

一個夜晚比人打足廿場
場場扣12-16

埃及女用咩裝好？台服

咁pvp勁唔勁 今日抽到兩次 唸緊升唔升佢

世界2前都可以用下

但預到埃及補 會完全變成沙包

基本上 日版已經係除左pve就無人用

所以推薦唔洗投資太多 有2-3凸打關已經玩晒

藍色裝啦

減Cd 消多幾次buff

我尋日打唔齊30場

今日已經跌返落41

巴打add左我 但未加我入會
滿左?

個團有人開左隻150lv卡德森 好勁

150係幾吃力

埃補好有用 對面幾隻坦俾我當菜切

無推薦錯呢

尋日準備離團
岩岩放左我入去公會戰

第一手最好打返同自己差唔多no.

剩返一次就睇情形出手

補係咪覺lime先好啲

佢同凜一樣咁重要

邊隻先隨你

等抽到凜想食左隻armstrong

點解冇卡米拉打

居然

可能漏左 但而家見你有會？

因為隻八婆而家轉行經商開舖頭比你抽野

仲有位? 依家入得了

好掛住佢D波波

全畫面大波波

個攻城戰 挑戰模式係咪好難打
第一關要1分10內通關

贏到已經有野拎 果D條件係bonus黎

thx

獎勵唔會重置

遲下先返嚟回收就可以

pvp打到3千1開始又有d高lv到痴撚線既係度守門口 岩岩仲見到個80lv

厲害巴 可以比我睇一下你隻遮女咩裝嗎？

我係台服玩家, 想問下日/韓服既巴打2個問題:

1. 其實賽爺(Sieghart) 有無投資價值(主力pvp, 其次先係推圖)?
因為依家台服先出到愛咪, 資源足夠所以可以再放多係多一隻角色度, 諗緊賽爺適唔適合

2. 有愛咪(amy)既話, 之後出凝萌(lime)或者琳(rin)果時, 仲有無必要抽?

感謝巴打們

20萬上到3100
我仲係1700比人守緊

2. 有

補充, 因為想主力突滿一隻角色主要for pvp攻/守, 去巴哈度爬文, 我見之後出傑恩同蕾, 我唔知仲好唔好sr卷揀賽爺

感謝巴打

賽爺而家係w1可以話防隊op 但好似w2之後作用不大
只放防隊 唔放攻隊

有必要，愛咪pve王 凝萌佢地pvp 王

排名咋 我依家整整下d野都22萬

凝萌真係好撚煩 一見到就bam柒佢

重有幾個月先知佢點屈機呀

感謝巴打們

呢排排開果班都係全隊LV100 3突左右
完全打唔入

防隊有LIME+RIN 係到兩隻同時出場就唔會死

巴打係台服?

日服

賽格特 pvp防守隊最強之一

基本上無人唔會用係防守隊
要玩防守隊就絕對要投資

但其他地方無佢出場

愛咪=pve補師 pvp唔會用

琳 凝萌=PvP攻擊 隊 防守隊都必落補師
無佢地唔洗打

要攻又要守
你可以練拉思先 萬能角

賽格特只落防隊
攻擊隊打人唔扣血

我見巴哈有篇技能翻譯post個作者話凝萌d技唔上唔落, 唔係必要咁, 搞到我睇完都縮左縮想上黎問問先 , 佢原文評價:
試玩後其實凝萌的表現差強人意，首先榮耀之光是冷卻時間過長與免疫效益時間過短，造成技能CP值過低，面對連續控場的敵人單位時，除非要很了解敵人放控場的時點外，基本上這技能有跟沒有一樣。至於神聖祝福的問題是還好，但附帶效益只有盾就差強人意了點。而大招部分算是很強勢的招，硬回50%最大生命，解決了補師補不回坦克生命的窘境，只是現在關卡只要裝備有了之後都是硬輾，並不需要這種大補血招式。最後神諭的部分，神諭效果是好的，可是就感覺還是差了點什麼，只能勉強算及格。萌萌整體下來大概只有75分，並不是一位很必要的永恆角色，目前只能期待進廠維修，上修萌的能力。
附link:

佢防隊永遠都係作用最大

加埋迪奧兩件痴漢嚟

巴哈 夠叫人瑪琳 最強起手啦

相信自己見到嘅野 ，上位最強隱藏雙補 凝萌 琳

拉思已經滿突滿lv, 所以先諗緊黎緊sr卷好唔好抽賽爺

但又怕花晒資源又滿突左佢之後, 先發覺pvp有其他角色可以代替佢

防隊無人能夠

攻隊唔洗考慮

咁睇怕到時又要課課金起碼突1先得

佢有3凸已經開始勁屈

基本上排名頭40位嘅菁英玩家都係隱藏 琳 凝萌

攻擊 公廁隊=蕾 拉思 琳 凝萌

或者真 拉思 蕾 琳or凝萌

以上2隊公廁隊升爆就橫掃隻驚

頭頭唔識玩合晒落佢到 而家勁後悔
PvP pve 次元 阿梅都好似好用啲
發覺有裝同冇裝真係差好遠

洗咩後悔

有傳承系統就唔洗擔心升錯人

如果防守隊隱藏呢兩隻, 咁俾人ban 拉思/賽爺/蕾呢幾隻, 會唔會唔夠輸出?

仲有迪奧 企係到無雙

加埋羅納又坦

隱藏琳 長期消對面buff = 佢地無坦度
加埋有隻凝萌係到頂 免死一次

剩返一個位就隨便放

啲裝係咪冇得除 合咗好多錢落去

防守係拖時間之麻 唔洗殺對面

你傳承佢會幫你賣埋裝

除裝要買工具

用PVP分買都要1000蚊一個

而家玩隊唔會同你拖

鬥秒

唔除啦 玩多幾星期你就會發現裝多到用唔完

咩隊

公廁防隊

凝萌 琳 隱藏

迪奧 賽格 拉思 蕾

7號多數舞女 8號羅納

基本上而家1-6號見到都係上面個堆

7-8就隨你配

其實冰果隻用黎打控都幾好用

我諗住用遮女打pvp wo
見你隻遮女未滿裝都44k
我隻呀莓滿裝先36k

兩隻s係hottime時間合會高d機率sr定唔係hottime時間合會高d機率sr

遮女招aoe加上齊裝升下都好痛下

後面有凝萌3秒浄化 你無可能控到佢

合SR同Hottime 無關係

體感1%

家陣無LINE無RIN 見到冰都覺得好撚煩

隊伍技帶浄化

留返被控時即解

副本掃蕩券用係邊好 而家十張滿左

第一頁個隻S劍女係咪主升攻速

而家有四隻四星豬坦
升上去合左佢地好
定係留係到遲下凸豬坦好

我無留
隨便用 都係當掛少兩場機

蕾登場後 無豬坦一定守唔到

同埋 埃及補消buff技會插支杖係地下

豬坦招飛盾可以直接秒左佢（因為支杖都當召喚獸）

咁隻s劍女係升攻速？

突爆啲數值真係高好多 等你試試佢

攻速優先

之後可以點普攻增傷 暴擊

4萬戰力打左隻55lv次元獸被秒殺

打咩咁慘

應唔應該藍石換進化石 儲左好多埃補

我2個月無換過抽卡卷

我自己就一定換進化石 嚴重唔夠用

唔夠角緊係抽先啦
咩都夠咪換進化石

想問下真即係邊一隻

想問埋傑恩又係咪必須?

巴哈寫攻略個篇文真係害死唔少人

無巴打你係度解答, 真係會亂咁升野, 真係多謝晒你呀
希望你唔會嫌我煩又問野 , 我想問如果排次序既話, 你頭先提既果堆必要角色, 如果用1234咁去排既話, 應該點排佢地既資源點分配(我指sr自選卡)?

凝萌, 蕾, 琳, 傑恩, 賽爺, 真, 迪奧

絕對唔會麻煩
我有時間而又答到你地嘅一定會盡量答
有唔明多d上嚟，而家好多巴打都掌握到個玩法，
仲可以幫埋手一齊教新手

講返你堆角色先

首先你會唔會課金？ 輕課定重課抽滿？

如果無課 輕課，建議你整左攻擊隊4隻角色先考慮防守隊

就算你防隊0% 你攻擊玩到有9成5勝率都一樣可以上頭40做菁英 一星期拎2000石獎勵

所以搞左打手隊先最穩陣

蕾 拉思要優先全滿

之後要凸爆琳 》凝萌

真 可以升到3凸先都夠用

升晒上面就升賽格特 迪奧 》羅納

S角 要優先升滿豬坦 ， 舞女
特別係舞女，好難被淘汰，因為佢個被動重生全game得佢有 又識浄化

場上有舞女 羅納 凝萌 3隻鳩放浄化全隊都會超硬

傑恩=真
蕾>補>jin>all

係game入面討論好唔方便

所以大公會一定開gp

影埋敵人用咩隊，一齊研究點玩

就嚟第2個28日

3突左蕾係咪突埋其他上3突先好D

入左fc2既巴打覺得我地洗唔洗開翻個
我驚開完得兩三個人講野

我會用係每日防衛戰
我練左既角 拉思 劍女 sr槍都係物攻

留黎for物攻減傷既關

d進化石好缺

係 好掙札好冇用藍幣去換
但又好想抽角

dio 用咩色裝

藍幣換進化石
彩虹石抽角色
HKD換彩虹石

用hkd抽真係倒錢落海
無課玩到而家抽左60抽0sr

要一次過抽先得

12-5憎惡 用技15次以下解極都解唔到

咪理佢遲d翻黎解

7-3 破滅 25次技內
差佢齊星
分大細boss 冇得拉怪
boss 係冰佬 仲要隔離有啲投石車 都唔知點打

普攻，拉過去投石打 呀莓火球
嗰時我打到冰劍仲有11定10次技
之後火球同回血過

解唔晒升唔到依賴所 啲怪又硬又痛

太睇少1% 上次230抽先中一隻

所以想課都唔敢課
800hkd好似先得50抽
就算中一隻都覺得好蝕

課夠2百次必得1sr

佢石頭dum 兩下 再冰停我已經收收地皮 又要回血
我升下level 先

抽完200次換咗真
打咩關都冇哂難度 一巴一巴咁車死哂啲怪
BTW想問問樓主話巴哈篇攻略文搞死人
係邊到錯呢?因為我跟佢跟到10成

28日又中蕾 痴線

升s賣好過 通常10抽都係10a+1s

佢隻女主

係愛
其實a升到上sr數值上會唔會勁過平時啲sr ？

手動 避過佢aoe唔好停係佢上邊 就唔會被冰中

下個開幾多號好

想唔要而家個ac刷隻琳返黎

剩係佢話凝萌入廠維修已經知佢傻左

你跟左佢地咩，不如講嚟聽下先

3圍=SR級

技能數值不變

起手無咩用

呢隻pvp王者

同埋15號後有專屬池 到時慢慢抽

普攻回sp你識唔識

幾突先開始拎黎用 諗緊幾時升好

SR槍手用爆擊定攻速裝好?
有冇練嘅價值?

Amy用完1技之後全隊SP獲得量上升50%

Amy自己普攻時15%可以拎1sp

要打pvp就直接升爆

3凸開始就要用了 隻野太勁

凸爆之後pvp屈機

不過pve你都係靠返Amy

唔知突邊隻先好 依家蕾4突 愛咪1突 真1突 拉思0突

綠裝就可以

當然有練嘅價值 傷害超高

男個隻先有練嘅價值

女個隻精靈弓手利樂暫時就無得救

拉思 蕾優先

用住埃及補 之後換琳

真就慢慢凸

終於爬到上3000分 埃及奶好野

好明顯篇野有幾隻英係冇update過 啲技都唔同

無推薦錯

利樂應該係呢隻game最高火力？

最膠都係最強SR馬琳起手個篇

上到3千分d人兩坦加拉思 無埃無得贏

利樂被動關係 只有打次元獸最高火力

其他方面嚟講 蕾 拉思火力最大

啱啱都上咗
未練好埃及
羅衲 拉思 遮女 祭師
只要我一下唔死 佢就死啦

埃及支杖會被打爆

但琳個消buff係地下整個圈 你企係上面就會不停被消

同埋補血量都多過埃及

你可以想像一下佢有幾勁

見親都冇乜力 反而有時d小莓好痴線

Lime真係好能勁

得單體係

On9架依隻野 見親都輸

等pick up抽爆佢

換咗45000戰lime入隊 pvp排名即刻起飛

差20抽滿200抽 諗住儲夠卷砌數抽普通池 無啦啦出左

加埋自選4凸了

見好多人都中琳 於是又倒左10抽落海

點解我抽極都係1s+全a

我成日都你保底1S

終於打贏殲滅戰20層
好撚滾動

幫手推爆1001

開埋新貼瞓

下次一以用用懶人幣啦

絕對係
殲滅20同試練60 煩到嘔
我啲角又卡住 2張啱啱好

愛咪呢個skin黎？

我覺得daily defense煩啲

超越覺醒skin

6凸後 在餵4隻SR覺醒肥料 45000藍幣 200進化石
可以超越進化

台版最少等9個月

如果仲玩緊

某啲要用唔洗成日用 嗰二個真係唔想打

佢講咩我做咩
然後我完全冷落咗檸檬同路柏+小莓

可以加呢個

台伏良心活動

呢啲活動成日都有

新手唔知

希望佢倍速追進度

屌你就咁叫燒豬卡

倍速都整唔切d野

日服係韓服倍速